列斯搵個大波長腿金髮鬼妹著摟屌裙做節目

完全focus唔到

屌你老母呢隻肉地好撚正

好大波

名呢

成隻奶飛過去攻擊人

對波大過足球

好撚大波啊痴線

痴線 俾人強姦真係唔好怨

屌你blame the victim

Fake

嘴角含春

梗係含春 訪訪下問成隻奶壓埋黎

想猜佢對波

叫人check佢個heart
d comment

列斯好識規矩

LM

假奶

目測有D cup

I am free

lm